民安隊藍唔藍?

民安隊可否取代黑警?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇槍?

成立民間自衛隊

( Show Blocked User - 亞馬遜森林 )單機啦

利申現役
好多隊員都藍到仆晒街,當然都有好多黃

民安隊都係under 保安局所以唔好諗太多

睇年齡層，後生黃，老嘢藍。

時薪$44.8咋！收入與職責不相稱😅。